---
title: "Il Cestino pi&ugrave; grande del mondo"
date: 2006-01-26
draft: false
tags: ["ping"]
---

Ho l&rsquo;abitudine di non vuotare mai il Cestino fino a quando non &egrave; necessario. Oggi ho vuotato il Cestino. 136.722 file. Nuovo record personale. :-)